騰訊面臨全球最大淡倉 頭寸達50.1億美元

騰訊（700）近期股價大幅波動，與此同時已建立龐大淡倉頭寸，據《彭博》匯編的數據，針對騰訊的淡倉頭寸價值50.1億美元，這是全球公開披露的最大空倉之一，是由摩根大通代表一眾未披露身份的客戶持有。與此同時，摩通的客戶也直接持有估計價值1,870億美元的騰訊股份，屬於其主要股東之列。

唔玩啦比番d錢我

報乜撚牙

一早沽空完啦